狗車扮港台車？

Push

第一佢係benz唔係bmw
第二rthk一直都係白色車車門加小logo
第三佢地係用AM牌，因為部車係政府買
example:

香港電台作為公營廣播機構，啲車係AM牌有咩咁出奇
而且政府啲車大部份都係一批一批同款
正如 狗，水務署、食環署、港台都有Benz sprinter

不嬲都知政府部門係用AM車 但係港台又唔係政府部門 所以就打左個突
敏感時期 唔知啲狗會做啲咩嘅
不過都多謝巴打解疑

港台點會唔係政府部門呀？

Wiki: 香港電台（簡稱港台；英語：Radio Television Hong Kong，RTHK），為香港特別行政區政府商務及經濟發展局轄下的部門
RTHK係政府部門嚟...

港台好似身份好獨特。名義上係政府部門架構，但又同政務司答左備忘錄，容許佢獨立營運

出污泥而不染